有咩適合情侶食飯嘅地方

尖沙咀H8 21樓本陣都唔錯
有無其他巴絲介紹

金鐘M記

Amigo